【支那no IT】騰訊炒一成中層員工，多為老海鮮！

支那網媒《36氪》引述消息人士指，騰訊在去年年底開始裁走中層員工，被裁走的人數約一成，以騰訊有約200個中層員工計算，有約20人要「執包袱」。

據了解，被裁的員工很多都已在騰訊工作十多年，主要包括助理總經理、副總經理、總經理級別。

人工高呀，抄完請返班平靚正既新仔

原來得200 個咁少

可能全部都係低層

回鄉創業

搵高層 set up 幾年
然後搵新仔

去過大陸做嘢嘅香港人都唔係未試過

大陸不嬲都話IT 佬人到中年就冇價值

乜撚野大灣區高科技, 又柒機遇？ 都ON

多數係做管理野員工，technical應該唔會炒

宣傳下~~

唔炒走支那人, 點幫香港政府開位請香港人入大灣區發展.

其他公司嚟緊會跟, 支那人準備回鄉創業啦

13億人1人1蚊都要裁員

係 華為都係咁

香港都係

kill kill

上jobsdb睇，屎為請人得一年contract

被炒肯定好多香港人